伸縮警棍毆鳩我 成頭血液那麼多

伸縮警棍毆鳩我 成頭血液那麼多
休班去狗屋喎 埋牙過後要ENCORE
為泄欲而泄欲 害怕清算唔認錯
仲繼續怨OT不多
跟羅飯焦芬興奮過
(不如做真狗好過)

有無興趣一齊填埋佢~

好彩唔係教友

非耶撚

好正 一睇title就知邊首

唔記得加埋改歌tag

橡膠的子彈 講不出說話
射中佢右眼 你忍得到嗎
做狗要淪落到 鑊鑊瞄頭
何解被咀咒要譴責 你驚嗎

回頭望 做隻狗 從來未曾幸福過
記者會 就駁火 太子單野要封鎖
八三一 仇恨到 完全濫暴太清楚
毅進仔 弱智多

自推